{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2556299?place[place_type]=GID&place[gid]=2556299&place[latitude]=35.817789421&place[longitude]=129.5085551971&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "당근료칸풀빌라"
    },
    "text": "にんじん旅館プルビラは、客室内の無料Wi-Fi、テラス、バーベキュー、プール、ペット連れが可能なプルビラです。当宿はホテル客室を提供しており、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。15:00から21:00までご利用いただける共用の野外プールもございます。プール利用時に水泳帽と水着を着用し、子供の安全事故に注意しなければなりません。テラスは電気グリルを使用でき、利用料金は20,000ウォンです伴侶動物を同伴することができ、5kg未満の伴侶動物は40,000ウォンに、10kg未満の伴侶動物は60,000ウォンで追加料金が付加されます。伴侶動物を外部に移動させる時には、首輪と排便封筒を持参し、排便を片付けなければなりません。入室時間から15:00までは掃除時間であるので宿舎の運営に協力しなければなりません。客室予約の現況はリアルタイムの予約、特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することができます客室と他の施設をきれいに使用し、他の利用客に迷惑をかけないようにしなければなりません。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければならず、最大定員を超える入室は禁止されます。豚肉、魚、チョングッチャンなどの調理は禁止されており、退室時に食べ物をはじめとするゴミを分離して排出しなければなりません。また、キッチン器具は洗浄する必要があります。施設物に対する責任は宿泊客にあり、貴重品紛失時にも責任は利用者にありますので、ご注意ください。施設物の毀損や破損の時には宿泊施設の運営者に知らせなければならず、客室内では絶対禁煙しなければなりません。 付加サービスや付帯施設は価格変動がある場合がありますので、予約前にご確認ください。 未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。 決済後の予約状況によって予約ができなかったり、予約がキャンセルされたりする場合がありますので、宿泊先に予約確定可否を必ず確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "プルビラの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "プルビラの入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "プルビラの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "プルビラの退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "プルビラには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、プルビラには客室内の無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "プルビラの共用プールはどの時間帯に利用できますか？",
            "answer": "プルビラの共用プールは15:00から21:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プルビラではペットを連れて宿泊することができますか？",
            "answer": "はい、プルビラではペットを連れて宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "プルビラでの伴侶動物の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "5kg未満の伴侶動物は40,000ウォンに、10kg未満の伴侶動物は60,000ウォンで追加料金が付加されます。"
        },
        {
            "question": "プルビラでの伴侶動物の移動には何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "伴侶動物を外部に移動させる時には、首輪と排便封筒を持参し、排便を片付けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プルビラではどのようなルールに注意する必要がありますか？",
            "answer": "プルビラでは入室時間から15:00までは掃除時間であり、施設の運営に協力する必要があります。また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければならず、最大定員を超える入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プルビラでの料理に制限はありますか？",
            "answer": "プルビラでは豚肉、魚、チョングッチャンなどの調理は禁止されており、退室時には食べ物をはじめとするゴミを分離して排出しなければなりません。また、キッチン器具は洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プルビラの施設物に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "プルビラの施設物に対する責任は宿泊客にあります。貴重品紛失時にも責任は利用者にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "プルビラの客室予約は確実ですか？",
            "answer": "プルビラの客室予約はリアルタイムの予約とは一致しない場合があり、重複予約が発生することがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 599,
        "QA": 558
    }
}